焗你買碟日本樂隊

依家仲有乜嘢出名嘅日本樂隊，係香港串流平聽唔到嘅？

1) Mr. Children
2) B'z

ZARD

S.E.N.S.
久石讓
喜多郎